其實有無人睇大公報？

[url][url]

[/url][/url]
佢連續兩日都用呢張相，應該好有目的，我覺得呢個係黑警扮示威者，揸住枝真槍，特登俾大公記者影到，扣示威者帽子，中聯辦仲想贏輿論？咪當香港人白痴啦！
間接證明葉國謙無講大話，示威者裝備媲美黑警，因為佢地真係黑警扮！

一般正常香港人唔會睇，除了廢佬，因為免費派發，只要你去茶樓飲早茶便會見到。